可唔可以陪我傾下計？

今晚我補寫咗日記入面嘅遺書
寫咗一啲自己想同你哋班手足講嘅嘢
我好驚我等唔到煲底相見果日
呢幾個月嚟我一直都做人哋嘅樹窿
結果係去到自己情緒崩潰喊哂嘅時候
都完全唔敢向人求救

喺10點幾我落街想俾自己冷靜下
但成個人都好浮
我好想喊好想逃離呢個世界
好想從40樓跳落嚟一了百了
直至我行到荔枝角公園聽到有班手足好大聲咁唱緊歌
我企喺一邊聽到眼濕濕
但我冇勇氣行前同你哋一齊嗌
冇勇氣面對一直冇放棄過抗爭嘅你哋

手足原諒我好淆底
當我行上天台我先發現自己唔敢跳落去
明明已經咩都準備好

對唔住啊，真係好對唔住

放鬆吓自己啦，我地永遠係到
有時候唔好強迫自己接收負能量！
你都要釋放返出黎架！
約好咗齊上齊落！唔准反口架

咁夜聽下歌休息下我地一個不能少，煲底見啊，我地需要你
我地都會陪你傾計
想講私人啲既野啲就tg

唔好呀！我要你同埋我一齊留係到見證自由民主！

死只係一刻既想法
你可以有好多想法

缺一不可 唔止五大訴求咁簡單 包括埋你

香港人愛你

明你而家好辛苦啊 大家都係 但一齊堅持落去好冇？

為左依左仆街政府死，唔值得呀！

依*個

可唔可以分享多d？近排發生左咩事令到你咁唔開心？

我地唔可以再少任何一位手足
係呢度發洩 係呢度講
我地一齊陪你過

唔好亂嚟呀

加油

唔捱過今日苦 邊得到聽日成功呢 加油頂住呀

要加油頂住啊！大把人會陪住你

長期戰爭黎架，如果真係好攰就休息下唔睇新聞一段時間，出去同朋友放鬆下精神啦。
依三個月過程好辛苦，但回頭睇下竟然香港仲有咁多好人，真係好值得自豪。

現在不應再流淚，一定要堅毅不屈抗爭下去，到煲底相見之日，悲喜交集，一起互相抱哭。

我哋一定會喺煲底一齊抱緊自由，我深深咁相信呢一日將會到來，約定你

我唔識安慰人，但希望你唔好放棄自己生命。之前聽過人講，好多時我地宜家覺得好痛苦折磨嘅嘢，渡過咗，望返轉頭就會覺得其實都唔係咁難捱啫。同埋我好鍾意一句說話：無論悲傷或喜悅，都是生存的人才感受到的。巴打/絲打加油，真係頂唔順就放下自己假，好好照顧自己，ok先再上路。同埋你唔係得自己一個，我地好願意聽你講

黎傾下計

喊喇，我地陪你一齊喊
軟弱可以
但唔好放棄
真係頂唔順個陣
盡量將自己同呢幾月發生嘅事縮細啲咁諗
呢個3個月只係人生嘅0.4%
捱得過你仲有99.6%人生等緊你
當中一定有好好嘅事會發生

訓埋今晚先 不如聽朝再睇下點先啊？

唔好諗負面野，仲有好多手足陪你
可以搵人陪你行下散心

我地每個人都好願意做你樹窿
唔好睇唔開呀
我地約好係煲底相見架

未來仲有值得你去經歷嘅事會出現
加油